﻿ " Mê_Thảo " sẽ được chiếu không hạn_định tại Pháp
Cinéma_Public_Films , đơn_vị nhận phát_hành " Mê_Thảo " tại Pháp vừa thông_báo cho Hãng phim Giải_phóng biết , bộ phim sẽ được chiếu tại cụm rạp Reflet_Medicis gồm 5 phòng chiếu từ 50 đến 150 chỗ . Đây là một trong các cụm rạp thuộc hệ_thống rạp chiếu_phim thể_nghiệm - nghệ_thuật ở Quận 5 , Paris .
Thời_gian chiếu không giới_hạn tại một cụm rạp uy_tín tọa_lạc ở trung_tâm thủ_đô Paris là một ưu_đãi hiếm có đối_với " Mê_Thảo " nói_riêng và dòng phim kén khách nói_chung . Ngoài công_tác quảng_bá cho việc " Mê_Thảo " ra rạp Reflet_Medicis , Cinéma_Public_Films còn cho_biết , hãng đang tiếp_tục xúc_tiến giới_thiệu bộ phim này đến với các rạp khác .
Sau khi tham_gia một loạt các liên_hoan_phim quốc_tế tại nhiều nước trên thế_giới như Ý ( Bergamo ) , Nhật ( Tokyo , Fukuoka ) , Pháp ( Amiens , Deauville , Vesoul ) ... và đoạt một_số giải_thưởng , sắp tới đây , " Mê_Thảo " sẽ tiếp_tục dự Liên_hoan Phim quốc_tế Carthage diễn ra từ 1 đến 9-10 tại Tuinisie . Được chiếu trong chương_trình Cánh cửa điện_ảnh , " Mê_Thảo " là bộ phim đầu_tiên của VN đến với liên_hoan_phim này .
Theo VNN
